男人講野悶係咪正常

我識講笑話
從前有三隻蝦，蝦蝦蝦(๑>ᴗ<๑)

好笑

你要知悶同on9係兩樣野黎

駁唔到